Pre-requisitos
Tener instalado y configurado el docker en la maquina.

1. Ejecutar docker desktop y loguearse en la aplicación 		
2. ejecutar power shell como administrador
3. ejecutar: docker login
4. ejecutar: docker pull edarcoma/luloauthorizer
5. ejecutar: docker images
6. ejecutar: docker run -it edarcoma/luloauthorizer /bin/bash
7. Ingresar JSON con la cuentas o transacciones